現在還去飲茶的人是什麼心態？

唔怕死？

關你地撚事咩
成日管依樣個樣
啲人輕視肺炎咪有得佢死囉

飲茶又管跑步又管

黃店食嘢咪又一q樣
又唔屌喎

自己唔鐘意飲茶就屌人飲茶
自己唔跑開步就屌人跑步
自己唔係留學生就屌鳩留學生

啲on9仔就係周圍撩事鬥非

唔使食飯呀？
7頭

岩
最好唔好管,由佢地死撚晒我地就大把地方